Un couple d’amoureux illégitimes dîne aux chandelles dans l’appartement de la dame.L’homme demande : - Ton mari ne risque pas de rentrer ? ça m’embête tu sais, surtout que c’est mon meilleur ami quand même… - Oh, ne t’inquiète pas, on on en encore pour une bonne heure.A ce moment là, le téléphone sonne, la femme décroche et on l’entend dire : « Oui mon chéri… non… ah… d’accord… bien sûr, à tout à l’heure.»Elle revient à table et son amant demande : - C’était lui ? - Oui. Ne t’inquiète pas, on en a encore pour une bonne heure, il fait une partie de billard avec toi….
Un jeune, homme, tout ce qu’il y a de plus correct, voulait acheter un cadeau de noël à sa nouvelle petite amie. Après mûre réflexion, il décida de lui acheter une paire de gants.Accompagnée de la sœur de sa nouvelle amie pour être mieux conseillé, il alla les lui acheter. La sœur acheta, de son côté, deux paires de petites culottes pour elle-même. Durant l’emballage, la vendeuse mélangea les deux articles et la sœur obtint les gants…Sans vérifier le colis, il envoya donc les petites culottes à son amoureuse avec la note suivante :Douce chérie,Voici un petit cadeau pour te prouver que je n’ai pas oublié noël. Mon choix est dû au fait que je me suis aperçu que tu avais l’habitude de ne pas en porter lorsque tu sortais le soir.Si ça n’avait pas été de ta jeune sœur, j’aurais choisi une paire plus longue avec des boutons, mais elle porte elle-même des paires plus courtes, faciles à enlever.La couleur est plutôt pâle, mais la vendeuse m’a montré une paire qu’elle avait portée pendant trois semaines et elle était à peine sale. La jeune vendeuse en a fait l’essai devant moi et ça lui faisait très bien.J’aurais aimé pouvoir te les mettre moi-même la première fois. Sans doute beaucoup d’autres hommes les serreront dans leurs mains avant que je ne puisse te revoir. Lorsque tu les enlèveras, souffle dedans avant de les ranger afin de chasser l’humidité qui reste toujours après usage.J’espère que tu vas les aimer et que tu vas les porter pour moi au jour de l’an. Pense juste au nombre de fois que j’aurai le plaisir de les embrasser. Enfin, la dernière mode c’est de les porter avec les rebords pliés montrant la fourrure.Je t’aime
Quel est le point commun entre les maths et le sexe ?\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.Plus il y a d’inconnues, plus c’est chaud.
Dans un bar, un Ecossais voit une jolie fille.\n\n Il S'approche. Elle crie:\n\n - "Comment ? Vous voulez coucher avec moi ? Grossier personnage !"\n\n Il s'en va mais elle le rattrape et lui dit que c'était une blague.\n\n Le type se met à crier:\n\n - "Quoi, 500 balles ? Salope!"\n\n
Un soir, enfin, elle perçoit ce contact. Alors, elle demande:\n\n - Que deviens-tu, chéri ?\n\n - Hé bien ça va: je suis tout seul dans un pré,\n\n au milieu de douze vaches.\n\n - Mon pauvre chéri, comme tu dois t'ennuyer !\n\n - Penses-tu ! C'est moi le taureau !\n\n
Un PDG voit les courbes de ses affaires tomber vers la faillite.\n\n Il envisage de se tuer mais une nettoyeuse lui dit:\n\n - Je suis une fée. Si vous me faites l'amour tout de suite,\n\n je peux réaliser un voeu.\n\n Le PDG lui fait l'amour et formule le voeu que son entreprise remarche.\n\n Mais la nettoyeuse lui répond:\n\n - A votre âge vous croyez encore aux fées ?\n\n
Chez le psychiatre.\n\n - Docteur, il faut absolument que vous examiniez mon mari:\n\n depuis six ans il raconte dans son sommeil tout ce\n\n qu'il fait dans la journée !\n\n - Depuis six ans madame ? Et c'est seulement aujourd'hui\n\n que vous venez me voir ?\n\n - C'est que, docteur,\n\n il ne dit plus rien depuis hier... \n\n
Un gynécologue dit à une jeune cliente:\n\n - Madame, j'ai une bonne nouvelle pour vous ! Elle l'interrompt:\n\n - Docteur, dites "Mademoiselle".\n\n - Ah, alors excusez-moi, j'ai une mauvaise nouvelle pour vous.\n\n
Un gynécologue sort de la salle d'accouchement en disant:\n\n - Je viens de faire un 3-9-1.\n\n Comme on l'interroge sur cette formule, il explique:\n\n - Trois minutes de plaisir, neuf mois d'attente et\n\n une bouche de plus à nourrir.\n\n
Un gynécologue a attrapé la maladie de Parkinson,\n\n mais il a depuis fait rapidement fortune.\n\n
Une jolie femme va chez un gynécologue pour une insémination artificielle.\n\n Le médecin la fait se déshabiller puis retire son pantalon,\n\n son slip et s'approche d'elle. La femme s'inquiète et lui demande\n\n ce qu'il a l'intention de lui faire.\n\n - Madame, dit le médecin, comme on n'a plus de bouteilles,\n\n je vais vous faire ça à la pression.\n\n
Une concierge est enceinte. Son médecin lui demande qui est le père.\n\n Elle répond:\n\n - Vous croyez peut être que j'ai le temps de\n\n me retourner quand je nettoie l'escalier ?\n\n
Un type rentre de voyage.\n\n - Alors chérie, tu as été fidèle ?\n\n - Oui, bien sûr, pas de problème.\n\n Le type lui saute dessus et il font l'amour comme des fous.\n\n Le voisin tape à la paroi et crie:\n\n - Alors, c'est tous les soirs maintenant ?\n\n
Maman, maman, viens voir,\n\n y a un monsieur qui est couché avec la bonne !\n\n La mère:\n\n - Un monsieur ?\n\n Le petit garçon:\n\n - Poisson d'avril !\n\n C'est Papa !\n\n
Une dame revient à minuit et trouve la baby-sitter avec\n\n la jupe déchirée, corsage en lambeaux etc.\n\n - Mon fils a été insupportable ?\n\n - Non madame, il s'est endormi à huit heures et demie. Par contre,\n\n votre mari est rentré beaucoup plus tôt que prévu !\n\n \n\n
Une actrice de théâtre se plaint à une collègue: - Mon fiancé est d'une jalousie maladive: il m'accuse de le tromper\n\n alors que depuis 6 mois je n'ai eu qu'un seul amant:\n\n le pompier de service.\n\n - Oui, mais tu oublies de préciser qu'il change tous les soirs !\n\n
Une actrice de théâtre se plaint à une collègue:\n\n - Mon fiancé est d'une jalousie maladive: il m'accuse de le tromper\n\n alors que depuis 6 mois je n'ai eu qu'un seul amant:le pompier de service.\n\n - Oui, mais tu oublies de préciser qu'il change tous les soirs !\n\n
2 commerçants en prêt-à-porter. L'un va à Paris faire des achats et demande à l'autre de lui envoyer un télégramme si sa femme fait des siennes. Il reçoit un télégramme ainsi codé: "Hausse dans la chemise - Stop - Baisse dans la culotte - Va et vient dans la fourrure".
Le meilleur ami qui va avertir la femme de son copain que celui-ci sera en retard: il lui propose 1000 (pour toucher les seins) + 3000 (le reste) + 2500 (l'acte). Retour du mari qui demande à sa femme: - j'espère que mon collègue n'a pas oublié de te laisser ma paye !